爆眼女仔，出得黎行，預左要還

#上水喇沙
#呀海
#dadfindboy
#A358
#上水天平村

喇沙仔

武館出身
好打得

上水喇沙

食屎啦

上水都有喇沙

有間Band3係喺新界

屌，垃圾

男拔呢

武術學校黎

出晒名

呀海

海哥！

好英

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

依間學校專出精英

咁都講得出

有咩學